{"id":2127,"date":"2018-09-19T18:35:34","date_gmt":"2018-09-19T23:35:34","guid":{"rendered":"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/?page_id=2127"},"modified":"2018-11-09T09:52:06","modified_gmt":"2018-11-09T14:52:06","slug":"bienestar-humano","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/bienestar-humano\/","title":{"rendered":"Bienestar Humano"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\"  style='background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;padding-top:0px;padding-right:0px;padding-bottom:0px;padding-left:0px;'><div class=\"fusion-builder-row fusion-row \"><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_1 fusion-builder-column-1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last 1_1\"  style='margin-top:10px;margin-bottom:10px;'>\n\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-text\"><p>Los servicios de Bienestar humano del <strong>Gimnasio Corporiente,<\/strong> propenden por la formaci\u00f3n integral de la comunidad educativa y una equitativa distribuci\u00f3n de las oportunidades y beneficios que posibiliten el desarrollo humano y tiendan al logro de una mejor calidad de vida de quienes hacen parte del <strong>Gimnasio Corporiente<\/strong>.<\/p>\n<p>En la cual se cuenta con lineamientos que nos permiten prestar una gran variedad de servicios a todos nuestros estudiantes de \u00a0primaria, bachillerato, egresados, empleados, grupo familiar y\u00a0\u00a0 docentes.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\"  style='background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;padding-top:0px;padding-right:0px;padding-bottom:0px;padding-left:0px;'><div class=\"fusion-builder-row fusion-row \"><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_1 fusion-builder-column-2 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last 1_1\"  style='margin-top:10px;margin-bottom:10px;'>\n\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-text\"><h3 style=\"text-align: center;\">Objetivo General<\/h3>\n<\/div><div class=\"fusion-text\"><p>El Bienestar Humano, adem\u00e1s de referirse a \u201cestar bien\u201d de la persona, debe ser concebido como un aporte al proceso educativo mediante acciones intencionalmente formativas que permitan el desarrollo de las diferentes dimensiones (cultura, social, moral, intelectual, psico-afectivo y f\u00edsico) del ser humano.<\/p>\n<p>Promover el Bienestar humano, como una forma de vida, donde los integrantes de la comunidad educativa tengan la oportunidad de acceder en sus tiempos libres a los diferentes programas de desarrollo humano en todas sus dimensiones, ya sea cultural, de salud, de promoci\u00f3n socio-econ\u00f3mica, de recreaci\u00f3n y deporte, fortaleciendo la formaci\u00f3n integral del ser, en el crecimiento del conocimiento, en su vida, reflejando as\u00ed su desarrollo en la misi\u00f3n del <strong>Gimnasio Corporiente<\/strong>.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\"  style='background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;padding-top:0px;padding-right:0px;padding-bottom:0px;padding-left:0px;'><div class=\"fusion-builder-row fusion-row \"><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_1 fusion-builder-column-3 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last 1_1\"  style='margin-top:10px;margin-bottom:10px;'>\n\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-text\"><div class=\"elementor-element elementor-element-ygzdfiu animated elementor-widget elementor-widget-heading bounce\" data-id=\"ygzdfiu\" data-settings=\"{\" data-element_type=\"heading.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\" style=\"text-align: center;\">Objetivos Espec\u00edficos<\/h3>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_2 fusion-builder-column-4 fusion-one-half fusion-column-first 1_2\"  style='margin-top:10px;margin-bottom:10px;width:50%;width:calc(50% - ( ( 4% ) * 0.5 ) );margin-right: 4%;'>\n\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<ul class=\"fusion-checklist fusion-checklist-1\" style=\"font-size:14px;line-height:23.8px;\"><li class=\"fusion-li-item\"><span style=\"height:23.8px;width:23.8px;margin-right:9.8px;\" class=\"icon-wrapper circle-no\"><i class=\"fusion-li-icon fa-puzzle-piece fas\" style=\"color:#008673;\"><\/i><\/span><div class=\"fusion-li-item-content\" style=\"margin-left:33.6px;\">\n<p><span class=\"elementor-icon-list-text\">Mejorar la calidad de vida de los integrantes de la comunidad educativa, propiciando su desarrollo y crecimiento por medio de programas integrales.<\/span><\/p>\n<\/div><\/li><li class=\"fusion-li-item\"><span style=\"height:23.8px;width:23.8px;margin-right:9.8px;\" class=\"icon-wrapper circle-no\"><i class=\"fusion-li-icon fa-puzzle-piece fas\" style=\"color:#008673;\"><\/i><\/span><div class=\"fusion-li-item-content\" style=\"margin-left:33.6px;\">\n<p><span class=\"elementor-icon-list-text\">Buscar el crecimiento integral y equilibrado de las personas que conforman la comunidad educativa para una sana convivencia y participaci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<\/div><\/li><li class=\"fusion-li-item\"><span style=\"height:23.8px;width:23.8px;margin-right:9.8px;\" class=\"icon-wrapper circle-no\"><i class=\"fusion-li-icon fa-puzzle-piece fas\" style=\"color:#008673;\"><\/i><\/span><div class=\"fusion-li-item-content\" style=\"margin-left:33.6px;\">\n<p>Generar estrategias que permitan continuar y consolidar el sentido de pertenencia institucional.<\/p>\n<\/div><\/li><li class=\"fusion-li-item\"><span style=\"height:23.8px;width:23.8px;margin-right:9.8px;\" class=\"icon-wrapper circle-no\"><i class=\"fusion-li-icon fa-puzzle-piece fas\" style=\"color:#008673;\"><\/i><\/span><div class=\"fusion-li-item-content\" style=\"margin-left:33.6px;\">\n<p>Establecer canales de expresi\u00f3n y cr\u00edtica, a trav\u00e9s de los cuales los integrantes de la comunidad puedan manifestar sus opiniones e inquietudes, sugerencias e iniciativas.<\/p>\n<\/div><\/li><\/ul><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_2 fusion-builder-column-5 fusion-one-half fusion-column-last 1_2\"  style='margin-top:10px;margin-bottom:10px;width:50%;width:calc(50% - ( ( 4% ) * 0.5 ) );'>\n\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<ul class=\"fusion-checklist fusion-checklist-2\" style=\"font-size:14px;line-height:23.8px;\"><li class=\"fusion-li-item\"><span style=\"height:23.8px;width:23.8px;margin-right:9.8px;\" class=\"icon-wrapper circle-no\"><i class=\"fusion-li-icon fa-puzzle-piece fas\" style=\"color:#008673;\"><\/i><\/span><div class=\"fusion-li-item-content\" style=\"margin-left:33.6px;\">\n<p>Mejorar permanentemente la comunicaci\u00f3n efectiva entre personas o dependencias, por medio de la creaci\u00f3n de espacios y de programas pertinentes.<\/p>\n<\/div><\/li><li class=\"fusion-li-item\"><span style=\"height:23.8px;width:23.8px;margin-right:9.8px;\" class=\"icon-wrapper circle-no\"><i class=\"fusion-li-icon fa-puzzle-piece fas\" style=\"color:#008673;\"><\/i><\/span><div class=\"fusion-li-item-content\" style=\"margin-left:33.6px;\">\n<p>Fomentar las consultas sicol\u00f3gicas para el mejoramiento del rendimiento acad\u00e9mico, laboral y personal.<\/p>\n<\/div><\/li><li class=\"fusion-li-item\"><span style=\"height:23.8px;width:23.8px;margin-right:9.8px;\" class=\"icon-wrapper circle-no\"><i class=\"fusion-li-icon fa-puzzle-piece fas\" style=\"color:#008673;\"><\/i><\/span><div class=\"fusion-li-item-content\" style=\"margin-left:33.6px;\">\n<p>Promover los diferentes programas deportivos y recreativos, como parte fundamental en el desarrollo f\u00edsico y psicol\u00f3gico.<\/p>\n<\/div><\/li><li class=\"fusion-li-item\"><span style=\"height:23.8px;width:23.8px;margin-right:9.8px;\" class=\"icon-wrapper circle-no\"><i class=\"fusion-li-icon fa-puzzle-piece fas\" style=\"color:#008673;\"><\/i><\/span><div class=\"fusion-li-item-content\" style=\"margin-left:33.6px;\">\n<p>Incentivar la creaci\u00f3n de equipos deportivos, acad\u00e9micos, recreativos y brigadistas ce\u00f1idos a la ley y a las normas institucionales.<\/p>\n<\/div><\/li><\/ul><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\"  style='background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;padding-top:0px;padding-right:0px;padding-bottom:0px;padding-left:0px;'><div class=\"fusion-builder-row fusion-row \"><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_1 fusion-builder-column-6 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last 1_1\"  style='margin-top:10px;margin-bottom:10px;'>\n\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-text\"><h3 style=\"text-align: center;\"><b>Convenios<\/b><\/h3>\n<\/div><div class=\"fusion-text\"><p style=\"font-weight: 400;\">Con el prop\u00f3sito de brindar un mejor bienestar a toda nuestra comunidad estudiantil, la instituci\u00f3n ha firmado unos convenios con empresas privadas, para que los estudiantes puedan evidenciar los diferentes procesos de producci\u00f3n y\u00a0\u00a0administrativos que deben tener toda empresa para el logro de los objetivos empresariales, siendo coherentes con nuestra formaci\u00f3n empresarial..<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">Sumado a lo anterior nuestros estudiantes recibir\u00e1n beneficios en las compras de los productos que ofrecen,\u00a0\u00a0otorg\u00e1ndoles descuentos significativos al momento de cancelar. Para ello el estudiante debe presentar su carnet estudiantil, beneficio que se extiende al n\u00facleo familiar.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">Por ello le damos la bienvenida a las empresas <strong>COFFEE HOUSE COLOMBIA<\/strong>, empresa que brinda todo un servicio en l\u00ednea de cafeter\u00eda y refresquer\u00eda y la empresa <strong>JLP GOURMET<\/strong>, especializada en la l\u00ednea de restaurantes.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">Atendiendo directrices del Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional, nuestra instituci\u00f3n labora en jornada completa, para ello los padres de familia tiene la opci\u00f3n de que sus hijos almuercen en la misma instituci\u00f3n, gracias al convenio con el restaurante<strong> JLP GURMET<\/strong>, quien se encargara de consentir el paladar de sus hijos brind\u00e1ndoles un almuerzo balanceado.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"100-width.php","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2127"}],"collection":[{"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2127"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2127\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2495,"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2127\/revisions\/2495"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2127"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}