{"id":2388,"date":"2018-11-05T17:37:39","date_gmt":"2018-11-05T22:37:39","guid":{"rendered":"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/?page_id=2388"},"modified":"2018-11-09T14:06:22","modified_gmt":"2018-11-09T19:06:22","slug":"preescolar","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/preescolar\/","title":{"rendered":"Preescolar"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\"  style='background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;padding-top:0px;padding-right:0px;padding-bottom:0px;padding-left:0px;'><div class=\"fusion-builder-row fusion-row \"><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_6 fusion-builder-column-1 fusion-one-sixth fusion-column-first 1_6\"  style='margin-top:10px;margin-bottom:10px;width:16.66%;width:calc(16.66% - ( ( 4% + 4% ) * 0.1666 ) );margin-right: 4%;'>\n\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_2_3 fusion-builder-column-2 fusion-two-third 2_3\"  style='margin-top:10px;margin-bottom:10px;width:66.66%;width:calc(66.66% - ( ( 4% + 4% ) * 0.6666 ) );margin-right: 4%;'>\n\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-text\"><p style=\"text-align: center;\">El colegio cuenta con docentes id\u00f3neos en la educaci\u00f3n preescolar, apoyado en verdaderos ambientes de aprendizaje, con el \u00e1nimo de ofrecer un excelente servicio a los ni\u00f1os y ni\u00f1as que desde su tierna infancia incursionen a un mundo empresarial.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">En el nivel Preescolar contamos con tres grados claramente diferenciados, con objetivos, procesos y proyectos de aula espec\u00edficos. Son estos:<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_6 fusion-builder-column-3 fusion-one-sixth fusion-column-last 1_6\"  style='margin-top:10px;margin-bottom:10px;width:16.66%;width:calc(16.66% - ( ( 4% + 4% ) * 0.1666 ) );'>\n\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_1 fusion-builder-column-4 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last 1_1\"  style='margin-top:10px;margin-bottom:10px;'>\n\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-tabs fusion-tabs-1 clean horizontal-tabs icon-position-left\"><style type=\"text\/css\">#wrapper .fusion-tabs.fusion-tabs-1.clean .nav-tabs li a.tab-link{border-color:#ffffff;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li a.tab-link{background-color:#008673;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link:hover,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link:focus{background-color:#008673;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li a:hover{background-color:#008673;border-top-color:#008673;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .tab-pane{background-color:#008673;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .tab-content .tab-pane{border-color:#ffffff;}<\/style><div class=\"nav\"><ul class=\"nav-tabs nav-justified\"><li class=\"active\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-p\u00e1rvulos\" href=\"#tab-596203737ecf58a4369\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">P\u00e1rvulos<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-caminantes\" href=\"#tab-ac0a3729f110e3e141d\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Caminantes<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-prejard\u00edn\" href=\"#tab-a082775bce5f890c532\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Pre Jard\u00edn<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-jard\u00edn\" href=\"#tab-a217213639b01351eb9\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Jard\u00edn<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-transici\u00f3n\" href=\"#tab-f3d732fde0b3612e571\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Transici\u00f3n<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-content\"><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs nav-justified\"><li class=\"active\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-p\u00e1rvulos\" href=\"#tab-596203737ecf58a4369\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">P\u00e1rvulos<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix in active\" id=\"tab-596203737ecf58a4369\">\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2392 alignleft\" src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-p\u00e1rvulos.png\" alt=\"\" width=\"499\" height=\"262\" srcset=\"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-p\u00e1rvulos-200x105.png 200w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-p\u00e1rvulos-300x158.png 300w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-p\u00e1rvulos-400x210.png 400w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-p\u00e1rvulos-600x315.png 600w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-p\u00e1rvulos-768x403.png 768w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-p\u00e1rvulos-800x420.png 800w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-p\u00e1rvulos-1024x538.png 1024w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-p\u00e1rvulos.png 1200w\" sizes=\"(max-width: 499px) 100vw, 499px\" \/><\/p>\n<p>Desarrollar la formaci\u00f3n inicial de los ni\u00f1os de dos a\u00f1os de edad fomentado criterios que permitan una socializaci\u00f3n con su entorno y la comunicaci\u00f3n efectiva con todos los miembros de la comunidad<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs nav-justified\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-caminantes\" href=\"#tab-ac0a3729f110e3e141d\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Caminantes<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-ac0a3729f110e3e141d\">\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2390 alignleft\" src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-caminantes.png\" alt=\"\" width=\"501\" height=\"263\" srcset=\"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-caminantes-200x105.png 200w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-caminantes-300x158.png 300w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-caminantes-400x210.png 400w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-caminantes-600x315.png 600w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-caminantes-768x403.png 768w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-caminantes-800x420.png 800w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-caminantes-1024x538.png 1024w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-caminantes.png 1200w\" sizes=\"(max-width: 501px) 100vw, 501px\" \/>Los ni\u00f1os de caminantes tienen entre uno y dos a\u00f1os de edad, al asistir al nivel buscan dominio y mejor\u00eda en el manejo de las nociones del lenguaje, fortaleciendo su vocabulario; la relaci\u00f3n con los dem\u00e1s, el reconocimiento de su cuerpo, dominio de sus esf\u00ednteres, y sobre todo para apartarse de su ser egoc\u00e9ntrico e individualista.<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs nav-justified\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-prejard\u00edn\" href=\"#tab-a082775bce5f890c532\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Pre Jard\u00edn<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-a082775bce5f890c532\">\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2393 alignleft\" src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-pre-jard\u00edn.png\" alt=\"\" width=\"501\" height=\"263\" srcset=\"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-pre-jard\u00edn-200x105.png 200w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-pre-jard\u00edn-300x158.png 300w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-pre-jard\u00edn-400x210.png 400w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-pre-jard\u00edn-600x315.png 600w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-pre-jard\u00edn-768x403.png 768w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-pre-jard\u00edn-800x420.png 800w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-pre-jard\u00edn-1024x538.png 1024w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-pre-jard\u00edn.png 1200w\" sizes=\"(max-width: 501px) 100vw, 501px\" \/>Son ni\u00f1os que inician el fortalecimiento de su motricidad fina, incentiva el amor por la lectura, sin necesidad de que los ni\u00f1os lean de un texto y escriban sobre un papel, manejan nociones de lenguaje; hablan, escuchan y cantan; a veces plasman en el papel, se ampl\u00eda el vocabulario y se aprenden actitudes y comportamientos b\u00e1sicos como saludos y buenos modales.<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs nav-justified\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-jard\u00edn\" href=\"#tab-a217213639b01351eb9\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Jard\u00edn<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-a217213639b01351eb9\">\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2391 alignleft\" src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-jard\u00edn.png\" alt=\"\" width=\"501\" height=\"263\" srcset=\"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-jard\u00edn-200x105.png 200w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-jard\u00edn-300x158.png 300w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-jard\u00edn-400x210.png 400w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-jard\u00edn-600x315.png 600w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-jard\u00edn-768x403.png 768w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-jard\u00edn-800x420.png 800w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-jard\u00edn-1024x538.png 1024w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-jard\u00edn.png 1200w\" sizes=\"(max-width: 501px) 100vw, 501px\" \/>Son ni\u00f1os que inician el fortalecimiento de su motricidad fina, incentiva el amor por la lectura, sin necesidad de que los ni\u00f1os lean de un texto y escriban sobre un papel, manejan nociones de lenguaje; hablan, escuchan y cantan; a veces plasman en el papel, se ampl\u00eda el vocabulario y se aprenden actitudes y comportamientos b\u00e1sicos como saludos y buenos modales.<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs nav-justified\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-transici\u00f3n\" href=\"#tab-f3d732fde0b3612e571\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Transici\u00f3n<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-f3d732fde0b3612e571\">\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2395 alignleft\" src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-transici\u00f3n.png\" alt=\"\" width=\"501\" height=\"263\" srcset=\"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-transici\u00f3n-200x105.png 200w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-transici\u00f3n-300x158.png 300w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-transici\u00f3n-400x210.png 400w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-transici\u00f3n-600x315.png 600w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-transici\u00f3n-768x403.png 768w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-transici\u00f3n-800x420.png 800w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-transici\u00f3n-1024x538.png 1024w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Gimnasio-Corporiente-transici\u00f3n.png 1200w\" sizes=\"(max-width: 501px) 100vw, 501px\" \/>Estos ni\u00f1os son quienes hacen camino para iniciar la b\u00e1sica primaria. Este grado facilita el desarrollo integral del ni\u00f1o, en aspectos biol\u00f3gicos, cognitivos, psicomotriz, socio-afectivo y espiritual a trav\u00e9s de experiencias de socializaci\u00f3n pedag\u00f3gica y recreativa. Se potencializan en todos los saberes y disciplinas, se fortalecen habilidades y destrezas, se desarrolla la l\u00f3gica matem\u00e1tica, se establece relaci\u00f3n con las interacciones con su entorno social y natural.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-bg-parallax\"  data-bg-align=\"center center\" data-direction=\"up\" data-mute=\"false\" data-opacity=\"100\" data-velocity=\"-0.3\" data-mobile-enabled=\"false\" data-break_parents=\"0\" data-bg-image=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/bg-1.jpg\" data-bg-repeat=\"false\" data-bg-height=\"\" data-bg-width=\"\"><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-parallax-up nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\"  style='background-color: #333c4e;background-image: url(\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/bg-1.jpg\");background-position: center center;background-repeat: no-repeat;padding-top:50px;padding-right:0px;padding-bottom:45px;padding-left:0px;border-top-width:0px;border-bottom-width:0px;border-color:#e7e4e2;border-top-style:solid;border-bottom-style:solid;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;'><div class=\"fusion-builder-row fusion-row \"><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_1 fusion-builder-column-5 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last fusion-column-no-min-height 1_1\"  style='margin-top:4%;margin-bottom:3%;'>\n\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-text\"><h3 style=\"text-align: center; font-size: 30px; color: #ffffff;\">El Gimnasio Corporiente <span style=\"color: #ffffff;\"><strong>cuenta con ambientes id\u00f3neos para <\/strong><\/span> garantizar el proceso de aprendizaje<\/h3>\n<\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep sep-none\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:-25px;\"><\/div><div class=\"fusion-text\"><p style=\"text-align: center; font-size: 20px;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Formaci\u00f3n <strong>Empresarial<\/strong> para nuestros peque\u00f1os vision\u00e1ndolos a un mundo competitivo.<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep sep-none\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:15px;\"><\/div><div class=\"fusion-text\"><p style=\"text-align: center;\"><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f86-o1\" lang=\"en-US\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2388#wpcf7-f86-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form\" novalidate=\"novalidate\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"86\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.1.4\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"en_US\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f86-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<\/div>\n<div style=\"margin-bottom: 25px; padding-right:25px;\" class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_4  fusion-one-fourth fusion-column-first 1_4\"><span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-name\"><input type=\"text\" name=\"your-name\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Nombre\" \/><\/span><\/div>\n<div style=\"margin-bottom: 25px; padding-right:25px;\" class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_4  fusion-one-fourth 1_4\"><span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-email\"><input type=\"email\" name=\"your-email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Email\" \/><\/span><\/div>\n<div style=\"margin-bottom: 25px; padding-right:25px;\" class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_4  fusion-one-fourth 1_4\"><span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-phone\"><input type=\"text\" name=\"your-phone\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Celular\" \/><\/span><\/div>\n<div style=\"margin-bottom: 25px; padding-right:25px;\" class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_4  fusion-one-fourth fusion-column-last 1_4\"><span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-city\"><input type=\"text\" name=\"your-city\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Ciudad\" \/><\/span><\/div>\n<p class=\"fusion-button\" style=\"text-align:center;text-align: center;margin: auto;display: block;max-width: 350px;\"><input type=\"submit\" value=\"Solicitar m\u00e1s informaci\u00f3n\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" \/><\/p>\n<div class=\"fusion-alert alert custom alert-custom fusion-alert-center wpcf7-response-output wpcf7-display-none fusion-alert-capitalize alert-dismissable\" style=\"border-width:1px;\"><button style=\"color:;border-color:;\" type=\"button\" class=\"close toggle-alert\" data-dismiss=\"alert\" aria-hidden=\"true\">&times;<\/button><div class=\"fusion-alert-content-wrapper\"><span class=\"fusion-alert-content\"><\/span><\/div><\/div><\/form><\/div><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"100-width.php","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2388"}],"collection":[{"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2388"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2388\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2511,"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2388\/revisions\/2511"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2388"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}