{"id":2427,"date":"2018-11-05T19:16:20","date_gmt":"2018-11-06T00:16:20","guid":{"rendered":"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/?page_id=2427"},"modified":"2018-11-09T14:15:26","modified_gmt":"2018-11-09T19:15:26","slug":"ambientes-de-aprendizaje","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/ambientes-de-aprendizaje\/","title":{"rendered":"Ambientes de aprendizaje"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\"  style='background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;padding-top:0px;padding-right:0px;padding-bottom:0px;padding-left:0px;'><div class=\"fusion-builder-row fusion-row \"><div  class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion_builder_column_1_1 fusion-builder-column-1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last 1_1\"  style='margin-top:10px;margin-bottom:10px;'>\n\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-column-wrapper\" style=\"padding: 0px 0px 0px 0px;background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"   data-bg-url=\"\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"fusion-tabs fusion-tabs-1 clean vertical-tabs icon-position-left\"><style type=\"text\/css\">#wrapper .fusion-tabs.fusion-tabs-1.clean .nav-tabs li a.tab-link{border-color:#ffffff;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li a.tab-link{background-color:#008673;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link:hover,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link:focus{background-color:#008673;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li a:hover{background-color:#008673;border-top-color:#008673;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .tab-pane{background-color:#008673;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .tab-content .tab-pane{border-color:#ffffff;}<\/style><div class=\"nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li class=\"active\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-preescolar\" href=\"#tab-b5723a39ebf6497ee91\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Preescolar<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-aulasespecializadas\" href=\"#tab-1471049cd6f3ea22abb\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Aulas especializadas<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-gimnasio\" href=\"#tab-2f0723e8b38ecee479c\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Gimnasio<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-biblioteca\" href=\"#tab-3a124bd9184818219ba\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Biblioteca<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-auditorio\" href=\"#tab-40e667ea7b5727f8071\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Auditorio<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-oficinaadministrativa\" href=\"#tab-5fdf7b3d5035a224f70\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Oficina Administrativa<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-cafeter\u00eda\" href=\"#tab-3351d6a1f35cd24fbcd\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Cafeter\u00eda<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-content\"><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li class=\"active\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-preescolar\" href=\"#tab-b5723a39ebf6497ee91\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Preescolar<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix in active\" id=\"tab-b5723a39ebf6497ee91\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">Preescolar<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><em>\u00abPorque sus hijos merecen lo mejor\u00bb<\/em><\/strong><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2437 aligncenter\" src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes1.jpg\" alt=\"\" width=\"1600\" height=\"1200\" srcset=\"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes1-200x150.jpg 200w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes1-300x225.jpg 300w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes1-400x300.jpg 400w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes1-600x450.jpg 600w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes1-768x576.jpg 768w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes1-800x600.jpg 800w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes1-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes1-1200x900.jpg 1200w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes1.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los ni\u00f1os y las ni\u00f1as de los grados Pre jard\u00edn, Jard\u00edn y Transici\u00f3n disfrutan en el Pre escolar del Colegio Gimnasio Corporiente de ambientes propicios y agradables que les ayudan a la apropiaci\u00f3n del conocimiento partiendo del juego como el primer elemento l\u00fadico que favorece su aprendizaje.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los salones son espacios acondicionados para estas edades, donde la amplitud, la ventilaci\u00f3n, y la decoraci\u00f3n con ambientes naturales y colores radiantes, resaltan en su planta f\u00edsica. Para la realizaci\u00f3n de las diversas actividades enmarcadas en su proyecto de aula cuentan con un mobiliario c\u00f3modo que les permite el trabajo individual y grupal, favoreciendo la interacci\u00f3n y los procesos de socializaci\u00f3n que son tan importantes en estas edades.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En armon\u00eda con la naturaleza nuestros ni\u00f1os pueden disfrutar en sus momentos de descanso y esparcimiento divertirse en los juegos infantiles seguros y modernos; al mismo tiempo para el desarrollo de sus destrezas motrices cuentan con espacios como: un sal\u00f3n m\u00faltiple dotado de un gimnasio, exclusivamente para ellos(as), permiti\u00e9ndoles afianzar y desarrollar movimientos gruesos y coordinados de expresi\u00f3n corporal, nataci\u00f3n y educaci\u00f3n f\u00edsica.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Entre los servicios educativos que la instituci\u00f3n tambi\u00e9n ofrece a todos nuestros estudiantes del colegio, los ni\u00f1os y las ni\u00f1as de estos grados asisten a la sala de inform\u00e1tica donde inician el acercamientos al descubrimiento de la tecnolog\u00eda, a la par, de manera l\u00fadica en la ludoteca, espacio organizado en rincones de expresi\u00f3n: ellos y ellas construyen las nociones y conceptos de los procesos cognitivos, comunicativos y sociales.<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-aulasespecializadas\" href=\"#tab-1471049cd6f3ea22abb\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Aulas especializadas<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-1471049cd6f3ea22abb\">\n<h3 style=\"text-align: center;\">Aulas especializadas<\/h3>\n<p>Como parte del proceso de mejora en la infraestructura actualmente contamos con un gran n\u00famero de aulas de clase c\u00f3modamente dotadas con buena ventilaci\u00f3n, iluminaci\u00f3n, ac\u00fastica, amplio espacio, equipos de video, con sillas ergon\u00f3micas que favorecen la comodidad de los estudiantes. Como todos los a\u00f1os, el colegio realiza arreglos locativos en todas sus instalaciones: pintura de todos los salones de clase, de las puertas de entrada a los mismos, este a\u00f1o con un nuevo color (blanco) que le imparte a los lugares un esp\u00edritu de tranquilidad y paz, aspectos que le dan una imagen fresca al lugar.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2429\" src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes2-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes2-1024x768-200x150.jpg 200w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes2-1024x768-300x225.jpg 300w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes2-1024x768-400x300.jpg 400w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes2-1024x768-600x450.jpg 600w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes2-1024x768-768x576.jpg 768w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes2-1024x768-800x600.jpg 800w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes2-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-gimnasio\" href=\"#tab-2f0723e8b38ecee479c\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Gimnasio<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-2f0723e8b38ecee479c\">\n<h3 style=\"text-align: center;\">Gimnasio<\/h3>\n<p>El Colegio cuenta con amplias instalaciones, ha destinado todo el cuarto piso para desarrollar actividades deportivas, donde se disfruta de una panor\u00e1mica hacia toda la ciudad, el ri\u00f3 Arauca y la hermana rep\u00fablica bolivariana de Venezuela.<\/p>\n<p>Este espacio cuenta con una cancha de banquitas y un \u00e1rea para desarrollar aer\u00f3bicos, actividades que son muy perseguidas por los j\u00f3venes.<\/p>\n<div class=\"fusion-image-carousel fusion-image-carousel-auto lightbox-enabled\"><div class=\"fusion-carousel\" data-autoplay=\"yes\" data-columns=\"1\" data-itemmargin=\"0\" data-itemwidth=\"180\" data-touchscroll=\"yes\" data-imagesize=\"auto\"><div class=\"fusion-carousel-positioner\"><ul class=\"fusion-carousel-holder\"><li class=\"fusion-carousel-item\"><div class=\"fusion-carousel-item-wrapper\"><div class=\"fusion-image-wrapper hover-type-none\"><img src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/gimnasio2.jpg\" alt=\"\"\/><\/div><\/div><\/li><li class=\"fusion-carousel-item\"><div class=\"fusion-carousel-item-wrapper\"><div class=\"fusion-image-wrapper hover-type-none\"><img src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/gimnasio1.jpg\" alt=\"\"\/><\/div><\/div><\/li><\/ul><div class=\"fusion-carousel-nav\"><span class=\"fusion-nav-prev\"><\/span><span class=\"fusion-nav-next\"><\/span><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-biblioteca\" href=\"#tab-3a124bd9184818219ba\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Biblioteca<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-3a124bd9184818219ba\">\n<h3 style=\"text-align: center;\">Biblioteca<\/h3>\n<p>En un continuo esfuerzo por mejorar los servicios de la instituci\u00f3n, la biblioteca esta siendo dotada. En ella est\u00e1n a disposici\u00f3n de toda la comunidad tres terminales de consulta, con servicio de internet controlado para las investigaciones. Tambi\u00e9n el colegio realiz\u00f3 una gran inversi\u00f3n en la adquisici\u00f3n de libros nuevos para la consulta e investigaci\u00f3n, as\u00ed como una amplia gama de libros de lectura para todas las edades; en ella se presta el servicio de fotocopiado e impresi\u00f3n para todos los estamentos de la comunidad educativa.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2436\" src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/biblioteca-1024x768.jpeg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/biblioteca-1024x768-200x150.jpeg 200w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/biblioteca-1024x768-300x225.jpeg 300w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/biblioteca-1024x768-400x300.jpeg 400w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/biblioteca-1024x768-600x450.jpeg 600w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/biblioteca-1024x768-768x576.jpeg 768w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/biblioteca-1024x768-800x600.jpeg 800w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/biblioteca-1024x768.jpeg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-auditorio\" href=\"#tab-40e667ea7b5727f8071\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Auditorio<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-40e667ea7b5727f8071\">\n<h3 style=\"text-align: center;\">Auditorio<\/h3>\n<p style=\"text-align: center;\">Un lugar que convoca a toda la comunidad educativa, es el moderno auditorio del Colegio Gimnasio Corporiente.<\/p>\n<h3>Caracter\u00edsticas<\/h3>\n<p>Cuenta con c\u00f3moda silleter\u00eda con capacidad para 200 personas, sistema de aire acondicionado, moderno equipo de sonido adecuado a las necesidades del espacio, excelente ac\u00fastica que permite deleitarse con la m\u00fasica y los espect\u00e1culos que all\u00ed se presentan, videobeam y pantalla de proyecci\u00f3n.<\/p>\n<h3>Eventos<\/h3>\n<p>Posee tambi\u00e9n un amplio escenario para diferentes eventos acad\u00e9micos y culturales, adem\u00e1s de todos los aditamentos necesarios como: ba\u00f1os, espacio para ensayos, los cuales brindan comodidad a quienes los requieren.<\/p>\n<h3>Otros servicios<\/h3>\n<p>El colegio ofrece el servicio de pr\u00e9stamo externo de su auditorio para lo cual se realiza la reservaci\u00f3n previa con carta dirigida a la rector\u00eda de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<div class=\"fusion-image-carousel fusion-image-carousel-auto lightbox-enabled\"><div class=\"fusion-carousel\" data-autoplay=\"yes\" data-columns=\"1\" data-itemmargin=\"0\" data-itemwidth=\"180\" data-touchscroll=\"yes\" data-imagesize=\"auto\"><div class=\"fusion-carousel-positioner\"><ul class=\"fusion-carousel-holder\"><li class=\"fusion-carousel-item\"><div class=\"fusion-carousel-item-wrapper\"><div class=\"fusion-image-wrapper hover-type-none\"><img src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/auditotorio1-1024x768.jpeg\" alt=\"\"\/><\/div><\/div><\/li><li class=\"fusion-carousel-item\"><div class=\"fusion-carousel-item-wrapper\"><div class=\"fusion-image-wrapper hover-type-none\"><img src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/auditorio2.jpg\" alt=\"\"\/><\/div><\/div><\/li><li class=\"fusion-carousel-item\"><div class=\"fusion-carousel-item-wrapper\"><div class=\"fusion-image-wrapper hover-type-none\"><img src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/auditorio3.jpeg\" alt=\"\"\/><\/div><\/div><\/li><li class=\"fusion-carousel-item\"><div class=\"fusion-carousel-item-wrapper\"><div class=\"fusion-image-wrapper hover-type-none\"><img src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes3.jpg\" alt=\"\"\/><\/div><\/div><\/li><\/ul><div class=\"fusion-carousel-nav\"><span class=\"fusion-nav-prev\"><\/span><span class=\"fusion-nav-next\"><\/span><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-oficinaadministrativa\" href=\"#tab-5fdf7b3d5035a224f70\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Oficina Administrativa<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-5fdf7b3d5035a224f70\">\n<h3 style=\"text-align: center;\">Oficina Administrativa<\/h3>\n<p>Las oficinas administrativas cuentan con un mobiliario moderno, la cual garantizan un trabajo en equipo. Est\u00e1n ubicadas inmediatamente, despu\u00e9s de la porter\u00eda interna, en el primer piso. \u00c9stas brindan un ambiente c\u00f3modo, con aire acondicionado y f\u00e1cil acceso.<\/p>\n<div class=\"fusion-image-carousel fusion-image-carousel-auto lightbox-enabled fusion-carousel-border\"><div class=\"fusion-carousel\" data-autoplay=\"yes\" data-columns=\"1\" data-itemmargin=\"0\" data-itemwidth=\"180\" data-touchscroll=\"yes\" data-imagesize=\"auto\"><div class=\"fusion-carousel-positioner\"><ul class=\"fusion-carousel-holder\"><li class=\"fusion-carousel-item\"><div class=\"fusion-carousel-item-wrapper\"><div class=\"fusion-image-wrapper hover-type-none\"><img src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/adminstrativo.jpeg\" alt=\"\"\/><\/div><\/div><\/li><li class=\"fusion-carousel-item\"><div class=\"fusion-carousel-item-wrapper\"><div class=\"fusion-image-wrapper hover-type-none\"><img src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes4.jpg\" alt=\"\"\/><\/div><\/div><\/li><\/ul><div class=\"fusion-carousel-nav\"><span class=\"fusion-nav-prev\"><\/span><span class=\"fusion-nav-next\"><\/span><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-cafeter\u00eda\" href=\"#tab-3351d6a1f35cd24fbcd\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Cafeter\u00eda<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-3351d6a1f35cd24fbcd\">\n<h3 style=\"text-align: center;\">Cafeter\u00eda<\/h3>\n<p>La instituci\u00f3n ofrece el servicio de cafeter\u00eda para toda la comunidad educativa, verificando que se brinde una excelente atenci\u00f3n y exista calidad tanto en los productos ofrecidos como en los proveedores del servicio. El proceso de compras de productos es respaldado por el decreto 3075 de 1997, que hace referencia a Las Buenas Pr\u00e1cticas de Manipulaci\u00f3n de Alimentos.<\/p>\n<p>Contamos c.on el personal id\u00f3neo y conocedor de las normas b\u00e1sicas de seguridad en cuanto a manipulaci\u00f3n de alimentos. Poseemos instalaciones higi\u00e9nicamente adaptadas, con su respectiva dotaci\u00f3n de refrigeradores para bebidas y l\u00e1cteos.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-2430\" src=\"http:\/\/199.79.63.24\/~corporienteedu\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes5-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes5-1024x768-200x150.jpg 200w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes5-1024x768-300x225.jpg 300w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes5-1024x768-400x300.jpg 400w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes5-1024x768-600x450.jpg 600w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes5-1024x768-768x576.jpg 768w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes5-1024x768-800x600.jpg 800w, https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ambientes5-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2427"}],"collection":[{"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2427"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2427\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2445,"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2427\/revisions\/2445"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/gimnasiocorporiente.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2427"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}